想幫2010 MacBook Pro升級RAM

本身係2010 MacBook Pro
2.4GHz core 2 duo
4GB RAM
想自己買零件裝應該升8GB定16GB好？
同埋買邊隻牌子RAM比較好？

麻煩各位巴打

升8gb ram
换ssd

唔該巴打
我見過8GB RAM都好多隻牌子
買邊隻比較好？

2010 mbp 最多support 8gb ram

唔該巴打提醒
RAM買邊隻牌子好

我都係2010mbp, 由一買機用kingston 用到依家

唔該巴打

琴日岩岩幫部15'mbp2011 late加到8g ram同轉左隻525gb ssd
快左好多 btw聽人講雖然官網最高話支援8gb 但係其實行到16gb

而家啲4gb ram多數行1333/1600，2010無記錯好似只可以行1066，至少都要有一條帶起

我有新 15"mbp 2012都想換16gb ram
巴打喺邊到買ram同ssd??

黃金正都 睇過幾間大鋪佢最便
2012應該行1600hz既ram
Corsair有對8g x 2 for mac $960
Ssd crucial抵玩 525g先$1080 性價比最高

唔該晒巴打

唔識一問，
Macbook air 換唔換得？
Macbook air 有無焊係版上面？
唔該曬。

想問ram 。

但ssd都想問埋。

買錯咗macbook pro ram 型號

8GB x 2 1600MHz DDR3

100%new 完全冇開過

$700 港島MTR交收

有意pm